狗唔捉 唔使嬲 勇武要私了我絕不割蓆

請努力起底 連儂牆貼相通輯

出行見到大大力錫佢地